緊急 快入

今晚食咩餸？

小妹

15妹煮嘅龍蝦？

龍蝦屎

食屎狗

食嫌左你...

想食

開我波？

手信呢屌你老無

自助餐

你請？

我請

KFC自助餐

jer夠鋼gum未

問maxwell拎

不了 會死人

最後去左買料入吉野家打邊爐

KFC！

嗨

又食女

收啦 岩岩訓醒？

打緊丁

快射